每個男人最少都有三種人格

聖人模式同狗公模式同普通模式

聖人模式一啟動成個世界會即刻唔同哂，諗野勁清晰，仲會思考下人生，好哲學家。

普通模式就係介乎於聖人同狗公之間，(表面) 係一個紳士。

狗公模式就係精蟲上腦，發情，甚至會造出匪夷所思嘅行為。

我啱啱入左聖人模式

存聖人，去狗公

聖人mode都咁on9你真係叻極有個普